原來她不夠愛我

原來我坐後備座

原來相愛並非講求付出過有幾多

人係咁㗎啦 話冇feel就冇feel 話分手就分手
你做到嘅咪只有放手

係女人係咁

只有放手。。

我個ex 就係咁 未放低到

岩岩分手 想死

男人老狗係度叫春

可惜呀，大家也沒了解大家。

仲要用呢首垃圾

為什麼是我呀。
我真係無。。。

對唔住囉

原來我諗多左，

好sad呀。。

我為左d咩。。

我只在意有妳的消息

下個更可愛

如相處 悶透後 如相愛 沒永久

明明就不喜歡牽手。為何

能傷我最深的人 偏得我心

倒轉了沙漏 不見得可改寫春秋

熬夜工作又睡不好

我還以為我能多狼狽，我自以為。

最怕我的心妳不要

曲終人散，妳也走散